"Color Options"="顏色設定";
"Color Time"="改變時間顏色";
"Custom Date Format"="自訂義日期格式";
"Date Options"="日期設定";
"Enabled"="啟用";
"Miscellaneous"="其他";
"Override Dynamic Color"="覆蓋動態顏色";
"Show Incompatibility Warnings"="顯示不兼容警告";
"Show Weather"="顯示天氣";
"Use ColorFlow Colors"="使用ColorFlow顏色";
"Use Custom Date Format"="使用自訂日期格式";
"Use a hex code to customize color"="使用十六進制代碼自定義顏色";
"Visit nsdateformatter.com to help find date formats"="訪問 nsdateformatter.com 查詢日期格式";
"Alignment"="位置";
"Left"="左";
"Center"="中";
"Right"="右";
"Text Thiccness"="本文字型";
"Lighter"="細體";
"Normal"="正常";
"Thicc"="粗體";
"Custom Color"="自定義顏色";
"Use a hex code to customize color."="使用十六進制代碼自定義顏色";
"Saturation Threshold"="飽和度值";
"Disable the saturation limit to take more vivid colors."="禁用飽和度限制以獲得更鮮豔的顏色";
"Override Saturation Threshold"="覆蓋飽和度值";
"Disable Saturation Limit"="禁用飽和度限制";
"Visit nsdateformatter.com to learn about custom date formatting."="訪問 nsdateformatter.com 查詢日期格式";
"ColorFlow &amp; Artsy"="";
"Use Music Colors"="使用音樂顏色";
"Primary"="主";
"Secondary"="次要";
"Background"="背景";
